175吉利汽車集氣區(3)

已1001

175吉利汽車集氣區(2)

175吉利汽車 集氣區

收市報$25.8, 跌成6.182%

我走咗啦
正閪股

連呢單我手上仲有耐世特$17.1買的蟹貨，戶口D顏色負得好紅 但又冇理由而定家跌左半成才走

大勢已去

照咁睇 係咪應該都會keep住跌 我27個幾入諗緊止唔止蝕好

枝陰燭大到
明知聽日會跌都唔走

屌 一食完飯咁插法 都唔知走唔走好

有4手23.8均價
走定唔走？

我好白痴，呢兩日求其一刻走都有錢執，依家要蝕走

我就走
業績已炒完散水
再唔係留一手囉

26.8均價至岩

還我28蚊

吉利廢車

唉，咁傷啲
走一啲再溝/買其他？
我堅唔信大市會咁樣炒番上去無brake

18.2

你又係27個幾？

$0

咩數字嚟?
唔好嚇鳩我

我27.5均價 之前買落

傻撚仔

我條J長度

雖然有大陰燭，我在想是否要「別人恐懼我貪婪」

25.5入4手

唔好太急，呢隻垃圾2月插到20蚊都試過

穿25就走
博反彈

「別人恐懼我貪婪」

5.39 已入2858 4000股

吉利 玩完

反手啦

又落返25度磨

25.5入左4手 穿25咪走
駁反彈

25鐵底

一穿就必走

聽日實穿
夜期跌咁多

set定走先

呢隻垃圾真係放左都要過黎屌

仲集咩氣

25.5重貨 吉利靈車

靈車到

呢隻野十月梅到而家

我唯一一隻蝕放嘅股
又話習帝概念股
食屎啦

跌破左鐵底，賣左

我等位再入

入700好過啦

26

進退維谷

20$